觀塘一名普通科門診病人唾液樣本呈陽性反應 家住油塘！

油美苑 狗屋？

油塘

yes!!!!

到觀塘爆發

曱甴屋gogogo

油塘藍絲大本營

達哥

可能狗宿

好事

同港島東一樣
廢老區

希望中狗宿

油美苑（紀律部隊員工宿舍）

狗宿confirmed

之前大本營一粥麵個收銀都有
狗宿社區爆發Gogogo

警察家族

屌 好撚正

去過油塘一粥麵食野？

應該去過一粥麵食過野

Goal!!!!!!!!!!